To: 各位所有名校嘅DSE考生

長篇大論就無謂喇，你地怕有人搞事，有人擾敵，浪費咁多年嘅學習心血，考衰個DSE影響一生

好簡單問你地，你地連呢啲小事都怕，就算比你讀倒大學第時出到黎社會點算？

你地嘅校園生活靜係識讀書 唔識學下點樣面對惡劣環境？小小事就抗議到咁，比你地讀到大學又有咩用，未出到社會已經chur死你地啦。

利申1：好憎死讀書嘅人
利申2：考過兩年DSE嘅人

真係好老屎忽

咪就係，最多搞oral姐，怕咩

利申中文oral 1照入u

第一日識00後？

出左呢單野
啲考前一大
考後i大個班咪有籍口話自己入唔到u囉

有無諗過點解自己ORAL會得1咁撚ON9

冇，關你撚事

其實出面啲人大過人地啲18 19歲咁多 多咁多時間學野 已經好唔公平啦首先

你地去考即係同啲自修生一齊拉curve 個個做老師 專業人士 都去考 真係整死啲marginal嘅人

啲自修生都衰左一次 仲要整死人地 你考到5**冇人會話你叻 但人地考唔到大學就會比朋友 親戚 父母怪責 恥笑 你就係隔離笑鳩佢廢青 根本唔係能力問題 係年齡同時間嘅問題

利申：DSE考入八大

港大會話自己入左港大
中大科大會話自己入左三大
城大會話自己入左四大
理大會話自己入左五大
嶺浸會話自己入左七大
你係教大 開大 I大 定樹大呀巴打

Ching 好似off topic喎
答番先 4間都唔係 咪撚搞事啦 除左教大其他3間都唔係8大 柒少陣當幫忙

邊間大學都要睇係咩科 比個中大engine你 好多人都話不了啦
連登真係多on9仔

其實自修生唔拉curve呢句話係代表日校生考完整條curve出嚟，之後自修生按條curve派grade，而非自修生再額外自己拉curve。
咁計既話多人oral玩野拉低日校生條curve retaker應該開心先。

ching考完過咗骨就咁撚串